今個星期六日 點樣可以做到最大用途

首先我想屌晒你地班mon post 狗先

由於而家差唔多日日都話18 區開花

但就令人數資源方面好易分散

而且我發現通常話開花既地點都係商場

簡單黎講商場一關就好多野收左皮

而且好多紅鋪都已經被裝修左

係18區唯一好處係可以減少被補不過可以做既野想對小左好多

今個星期六或日點解唔可以有個大遊行？

重點係黨鐵都接近全開 和理非搭出去港島都非常容易

當然我知黨鐵都會關但係大家都相對習慣搭巴士走

我純粹想討論下到底係比人帶風向去18 區

定係大家都覺港島係易入難出唔搞

幫手upvote